Voor enkele maanden geleden had ze zich niet op haar gemak gevoeld toen ze hiermee alleen was ruige strenge zoon van haar.
Haar ondiepe geheime aard was verontrust wanneer hun ogen ontmoetten elkaar.
Ze vroeg zich altijd af of hij iets vermoedde.
Het zwijgen, want hij maakte geen andere observatie, werd ondraaglijk voor haar.
Ze begon te klagen.
Vrouwen verdedigen zichzelf door aan te vallen, net zoals ze vallen aan door plotselinge en vreemde overleveringen.
"Ik hoop dat je dat zult zijn tevreden, James, met je zeevarende leven, 'zei ze.'
Dat moet je wel onthoud dat het uw eigen keuze is.
Mogelijk bent u binnengekomen advocatenkantoor.
Advocaten zijn een zeer respectabele klas, en in het land dineert vaak met de beste families. "
